北角高達珠寶公司拎咗好大疊選民登記表嚟填喎

要填咁多洗唔洗我地連登仔幫手呀？

要幫手出聲

對家出到高達 點打

應該FW去apple度, 佢刮完料先公開

推

Push

push

太大疊了

幫手搞？

大家應該知點做：香港北角 英皇道475號地下C2舖

地鋪

幫手

感謝填補

而家黃咗啦

唔好笑住，點搞大佢？
有冇得寫信去投訴之類。

要問專業人士
例如問下仇b好唔好？

呢頭派人叫人唔好玩議會
轉頭就密密背後做嘢
又玩快線又玩監票人數限制
當然唔少得掌心雷送大米種票

其實有邊個真係信唔搶議席
拱手相讓嗰套？

呢檔野日日準時開工，
就算武肺嚴重時，農曆新年，冇人出街，冇生意，
佢都照一早開
一早覺得佢太奇怪。

公然種票

嗰邊區議員係李予信？幫唔幫到手

渣古珠寶

唔係，隔離街先係，呢頭係工賊會郭偉強

Fuck kin佬

問啦問啦！

[好撚重要] 手足比黑警圍住屌老母刑事恐嚇段片要譯做英文RT比全界世知阿

我已經譯左做英文 跪求有手足幫手上字幕
推比全世界知道阿

send俾有線 apple?

過咗12點上連登會有好多
why not both真係咁難明咩

@仇B

Pish

又係依間
依間係D藍屍聚腳地黎
上次行過D阿嬋大大聲係到話手足一定收咗錢

推！

點做

原來個標題冇屌哂你地老母真係上唔到熱門